跪求bigbang演唱會飛

21/22號都可以 688/988 收2張
如果係炒價就勿pm
tg:ss1411a

蝕放21/1首場
$1588x2 (B4)
$2188x1 (A1)
Tg: alexlihkg